歐足聯主席表態禁止歐超聯球隊參加本賽季歐聯

UEFA president Ceferin says UEFA is receiving legal advice to ban Super League clubs from Champions League and Europa League THIS season.

巴黎冠軍
羅馬同維拉利爾邊隊歐霸冠軍

巴黎終於囉歐冠

馬會封咗盤

內文同topic都幾唔同
不過樓主開得post都預咗

堅。。365 封左歐冠冠軍, 連英超前四都封左

有幾唔同
都幾肯定要封
囉法律文件只係想班球會回頭
但係12間球會已經簽左有約束力合同
歡迎金都2-3億

皇馬入到4強啦喎
佩狗6月先講ma

Uefa 又係一個仆街

全世界啲足總一撚樣

人哋話會保留權利咋喎

頒完獎一個屈尾十話參加ESL

早就放左風要禁9佢地
佢依家仲係想球會回頭
你冇睇到外國news
12支球會已經簽左合約
佢仍講左.就算12間球會ban左
佢地一樣會搞歐聯

佢係咁

2022世界杯卡塔爾搞
起碼搞完先25

佩扮狗飲水都拎上嚟講啦